慘啦,首里城燒通頂,好在有COD5

識做就響STEAM搞幾日免費送啦